%@Auteur: François Meria\par
\begin{myenumerate}
    \item Donner la définition du quotient de $a$ par $b$ :
    \dotfill\\
    \ldots\dotfill\\
    \ldots\dotfill\\
    \ldots\dotfill\\
    \item D'après la définition, quelle relation le nombre $\dfrac{5,6}{3,7}$ vérifie-t-il ? \dotfill\\
    \ldots\dotfill\\
    \ldots\dotfill \vskip 0.4cm
    \item Dans l'écriture $\dfrac{~25,05}{-21,2}$,
        \begin{enumerate}
            \item le nombre $-21,2$ est le \dotfill \vskip 0.3cm
            \item le nombre $25,05$ est le \dotfill \vskip 0.3cm
        \end{enumerate}
    \item Quelle est la différence entre une fraction et un nombre
    en écriture fractionnaire ? \dotfill\\
    \ldots\dotfill\\
    \ldots\dotfill\\
    \ldots\dotfill
\end{myenumerate}